# README #

Este é o readme principal do meu repositório

### Para que serve este repositório? ###

* Armazenamento do código de projetos de teste
* Versão 1.0.0

### Como faço para rodar? ###

* Entrar na pasta do projetos
* Seguir com as instuções dentro do readme do projeto respectivo

### Com quem eu falo? ###

* Repo owner: Mauro Sousa
* Email: mauro.edgar@gmail.com